武漢肺炎會唔會搞到歐盟瓦解？

之前就比人逼接難民
依家硬食武漢肺炎
德國件肥婆點幫意大利

英國或成最大贏家

又係意大利，重複番一二戰歷史

唔會，最多踢走奶共國家姐

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動